1. Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?
Рекурсія це коли функція викликає сама себе.
Для розділення на кілька завдань того ж роду, але простіших. Або для спрощення до простої дії плюс простіший варіант того ж завдання. 
